Intel將推出8核心桌上型Core i7處理器

AMD今年推出的Ryzen系列處理器憑著核心數的優勢，在多工運算方面的應用的確是相當出色，然而也因為這樣的情況，讓Intel近來也開始動作頻頻，先在Computex發表了針對專業應用的18核心Core i9處理器，緊接著再針對一般消費型市場再度發表了第八代Core處理器產品，並且在桌上型Core i7處理器系列中不僅會先推出6核12緒版本，預計在明年還會有一款8核16緒的Core i7處理器以及全新的Z390主機板。

全文：

資料來源：

劉明

Intel 不了
又係垃圾矽脂